無論發生咩事都好，要堅守

五大訴求，缺一不可